一人一個朋友成日煩你嘅煩膠事

我先
成日係到嗌生嗌死為條仔
點知下個月就搵到第個